恐怖毒霧 石家莊PM2.5突破1000

冇事嘅冇事嘅

共享中國人的榮耀

有時真係忍唔住笑

Bio Hazard????

自作孽不可活

Fallout

一定係外國勢力搞到咁就

霧霾識中國人團結，國人或成最大贏家

d污染物點解可以去到呢個level

綜合陸媒報導，張召忠是在央視節目《海峽兩岸》上，分析美軍雷射武器的劣勢時，提出這項看法。他認為，雷射武器最怕的就是霧霾，因為霧霾成分中有微小的金屬顆粒，將它放大就是一個個小鋼球，瀰漫在空氣中，「PM2.5達到400、500、600的時候，對激光（雷射）武器的阻止最大，根本穿透不了」，這正是致命弱點

人工濾鏡

真係會死人

你識條鐵咩
防激光武器啊

silent hill

留名

心曠神怡

The Mist

完美防御美帝激光武器侵襲

P.M2.5突破1000
人住既咩呢個地方

成功抵擋美帝陰謀

入左裏世界?
mist?

共狗：唔準戴口罩，一人一啖吸晒佢

估唔到slient hill係實地取境

其實要點做先可以攪到咁

加左 filter 之嘛，嚇我唔到既

抵死

北風直吹香港

其實啲霧係用作抵制美帝衛星同光束武器

國家強大鳥

蝗蟲生命力強到呢
咁都死唔去

但係好快北方吹落香港， 到時可以共享中國人的榮耀。

好似silent hill

癲狗

定係silent hill?

好似以前倫敦咁

全國人民喜迎毒霧 fatc

日日都是世界末日

鬼國地獄

強國蝗已經進化到百毒不侵

同志們不用怕 你們還有黨

完美防禦激光武器，震驚美軍

當中有幾多五毛狗一邊吸一邊出POST呢?

唔戴口罩既話，幾耐會死？

24 小時沙塵暴

這就是中國

有1,2張圖真係會令人諗起silent hill

真係搞搞佢，反正獨裁國家好易搞，只限星期六日渣私家車，閒日要坐4個人先可以渣之類，唔想香港變成咁

一日都係佔中

霧霾防禦盾都唔識

太陽照常東方升起

日頭黎㗎

上面班死產唔撚係人黎架

唔係人住

白鶴笑了

點解第一張圖層樓斜左

the mist 啲劇照咁

西湖一哥rip

唔使驚, 還有黨

香港變成咁 , 一定收皮 太多車 , 人口密度太高 , 廢老又鍾意亂鳩咁過馬路, 隨時一日因為咁車死幾十個廢老

P.M2.5突破1000

幾時吹到黎香港

聞一聞醒腦提神
索一索舒筋活絡

黨的恩賜要感恩

屌你

嘩 強國搞成咁

屌 聽你講完 好似係好事黎

没事儿，没事儿

早幾年香港都試過霧霾啦, 好彩多得珠三角啲廠收哂皮, 近呢兩三年香港先多番時間係天朗氣清!

唔駛特效都可以拍到恐怖片

你打乜柒殘體字啫

石家莊PM2.5突破1000 中国或成最大贏家

屌真係唔撚係人住

微博見到

睇圖都有d呼吸困難 屌你老母

香港幾時收呢份大禮

22

好夢幻，好似仙景咁

就泥要找數啦

十三億人 每個人吸一啖都冇晒啦

遠因好似話關長江三峽工程事，搞到冇晒水到，加速沙漠化

火山爆發咁

殺死那些石家莊人

上去兜售瑞士山區肺

Silent hill

一定係美帝國悄悄地在中國發動毒氣襲擊

可以避激光武器

講真 我宜家係石家莊

同中幅射一樣

咩環境？

沒事兒rr沒事兒rr

室內都要帶口罩，鼻涕灰色，有血

Walking dead

the mist正

其實死一堆北佬都係好事

唔駛開心住 後日吹曬落黎

26號咪扑性day囉

口罩會唔會斷市

感謝黨

拍silent hill一流

Previously on AMC the walking dead

核爆之後個效果應該都係差唔多

普通口罩已經防唔倒
請假去第二度避下啦

有血

一片朦朧,好有feel

嘩，好靚呀

官方數據已經好左...

外國勢力不得說三道四，傷害十三億中國人感情。

咁大霧d閉路電視都廢左

我第一時間諗起

你搞乜留係果度？

你要咁諗 共享榮耀之中你只係4百幾少一半架啦

其實係咪見人太多 人口滅絕計劃黎

唔怪得加息啦
中國收皮了

梁振英今晚上去喎

晒撚囂

中國南方真係福地
咁撚樣都保持到空氣質素良好級別

共享做中國人既榮耀 唔准戴口罩同我吸晒佢

後日

運香港果D響地鐵爭關愛座廢老去

屌今鋪真係同支那攬炒

有冇圖？

+1

估唔到用依招去阻老美間諜衛星

唔好吹落嚟香港就理撚得佢

好撚痴線

2.5入肺喎，防毒面具先有用

一定會吹落黎......

認真一問

如果對環境 化學物質有過敏反應既人留係室外會點

諗到呢句
點知真係有

去到咁室外內都一樣啦

難得我地成個星期都藍天白雲

誇張過倫敦

咁少野無問題既

要不是黨

有毒氣體對人體無害.jpg

無害無害

痴撚線呢到係人住?

已經入定堆N100口罩準備用

拉勻一生計

拍續集可以直接去支那取景

與天鬥 奇樂無窮

係精神嘅

抵撚死自作孽

落緊黎香港。。...

黎緊要去河北公幹，有無啲好既口罩推介

完全係silent hill 場景

黎緊吹北風，河北應該無咁嚴重，
到香港

遲幾日北風南下呀屌你

如果吹到落黎點搞？
我鼻敏感好撚驚

屌

當景點咁影

有毒氣體對身體無害，呢啲霧直頭好似+X哥講個景好靚令人心曠神怡唔知幾好